女朋友3月同3個男仔去旅行 應該點好

佢話佢地係兄弟 果班人我都識
仲要去8日 係咪帽硬

4個人ONLY
留名4P

儲＄做人情啦，仲開台托咩！

肉便器

係呀1女3男
仲要住民宿
我完全接受唔到 但佢機票已經買晒

三男一女

帽事嘅

三穴...

一星期調教

跟埋去囉

啱啱都同三個男仔去泰國一個禮拜
大家係好兄弟無事發生

果3個男仔已經自己開個group傾緊

你咪由佢去囉
你唔畀 佢又會覺得嗰啲只係朋友
覺得係佢諗多左
覺得你好唔大方好小器

同埋嗰班仔你識唔識先？
識嘅咪畀佢去囉

如果到最後發覺帽左
咁咪惟有分手
拍拖基於互信嘅啫

第一日
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪
第二日
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪
第八日
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

口一支
西一支
肛一支

你都係想我地講 帽事既

咁大食

通常去旅行都係雙人房咁計，每晚都有得換對手

去日本？

啱啱好三穴

3 男 一睇笑到仆街

又見護眼post

叫埋隔離房一齊

3條仔一晚起碼都兩Q
你條女都幾大食下

4P

好正常啫 好兄弟啫

夜晚飲酒玩game 酒後亂性姐

三屄大滿足

雞

NTR

唔洗買套住，佢返黎會晚晚俾你中出

三十三頂 咪好鬆化

三條仔

屎眼 西 口

條女話同D仔係兄弟嚄
你自己諗喇

呢d女早飛早著

唔洗緊張，哥3個男仔會互搞，你女友係隔離睇咋

帽帽帽㡌帽帽帽㡌帽帽帽㡌帽帽帽㡌帽帽帽㡌

餘生都唔駛帽

hehehe

大家都係兄弟，不過係襟兄弟

正呀屌

真係無野 信任

樓主世界級

怕乜

一口一閪一波 仲有對手覆你whatsapp

趁而家中出咗先，跟手飛咗佢
返正佢都咁做